828 #metoo 集會 你地班男人唔係唔夠膽出黎啊？

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

828約定你

我實叫齊人撐場

你班港女想睇低我地？

我本身以為唔侵巴打
828見

你當我地班巴打流架

分分鐘仲多過你地班港女啊

pp

推，聽日買紫色玻璃紙先

我無唇膏驚借家姐嗰支寫完之後佢再用嚟搽嘴好唔衛生

成日開埋d食物post
我828就專登黎睇你食水果

夠膽就嗌多啲人出黎

帶夠成村人
到時大嗌 死港女 我地黎撐你

推

點解有女仔比男警拖去後巷冇人講?

唔係唔出黎啊？

唇膏有顏色就得
你放心 出到黎大把人都會有唇膏
首先 我會攞阿媽枝唇膏先

到時見！

為左保護我條巨龍！我一定會出黎！

好驚有黑社會或者狗捉女人...

你當成班jm一齊 好蝦嘅？

好驚啊一條絲

推 巴絲都一齊去！聲援被捕女義士！

可以試下拎女朋友果枝

我地出黎就係比班狗知 我地係唔會怕架

唔理你男人定女人！
唔出黎就唔係人

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

星期三見

到時見

828 828 828 828
#metoo #metoo #metoo

支持，但「試吓拎女朋友果支唇膏」要小心

所以我都係攞阿媽個枝算

立亂拎女朋友果枝，分分鐘出師未捷身先死

push

Push

828國泰城之後轉遮打花園

推左先

一齊去啦！蝦女人太仆街